他假扮美艷人妻約砲 小王爽後才知是男男性交

美國南佛羅里達州一名32歲男子德紐摩斯特(Bryan Deneumostier)，常常男扮女裝，裝扮成美艷人妻，並在網路上找「小王」。多位「小王」與德紐摩斯特成功發生性關係，但之後這些「小王」才發現，跟他們做愛的不是女的，根本是個男的。

據美國《Sun-sentinel》網站報導，警方調查發現，德紐摩斯特在過去4年，常常以網路名「susanleon33326」在網路平台上刊登廣告，自稱是一名美艷人妻，但寂寞難耐，想找小王洩慾。德紐摩斯特成功釣到多位「小王」，在跟這些男子見面時，德紐摩斯特也故意打扮成熟女，隨後德紐摩斯特就會就要求玩性遊戲，包括讓小王蒙眼，或者戴黑色護目鏡，意圖讓對方看不見「她」的真面目。

除此之外，德紐摩斯特也會事先架好偷拍攝影機，錄下兩人的性愛過程，並把畫面上傳到男男性愛網站「StraightBoyz」。警方表示，德紐摩斯特大約上傳600支影片，在案件爆發後目前已都下架。

受害「小王」對警方表示，透過網站和德紐摩斯特約砲，看到德紐摩斯特時，都認為對方是美豔人妻，隨後兩人進行香豔刺激的性愛過程，大家都不知道「原來我被男的督了...」。受害人也表示，不知道德紐摩斯特偷拍。

報導也指出，德紐摩斯特在今年6月和一名青少年約砲，這名青少年被報案失蹤，而警方在協尋的過程中，發現了該名青少年和德紐摩斯特在一處賓館開房間，德紐摩斯特的罪行才全部被揭發。（施旖婕／綜合外電報導）

600支一支都無得睇？

咁都扮到女人？

今次連網絡瘋傳都無？

支你老母

「原來我被男的督了...」

唔通佢地以為俾個女人篤緊

鬼佬多智障

想睇自己google susanleon33326

you

真係唔應該咁好奇

咩係600支？唔明

Own goal

41J好波

屌西同屌屎眼真係分唔岀 ？

利申未屌過屎眼

篤入